{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035452",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75096&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "저바다펜션"
    },
    "text": "閑静な江華島に位置するヒーリングペンションです。 家族やペットと一緒に入室可能で、個別バーベキュー場と夏のプールを利用することができます。 周辺には東幕海岸と扮装花里日没眺望地、選手船着き場などがあります。 入室時間は5時からで、退室時間は22時です。 無料Wi-Fiと禁煙客室を提供し、愛犬同伴をご希望の場合は事前相談が必要です。 屋外バーベキュー場は炭とグリルを使用し、室内バーベキュー場は電気グリルを使用します。 客室内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 利用施設はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このヒーリングペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このヒーリングペンションは閑静な江華島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "はい、家族やペットと一緒に入室することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場やプールの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、個別バーベキュー場と夏のプールを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には東幕海岸と扮装花里日没眺望地、選手船着き場などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間はいつですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は22時です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiや禁煙客室の提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと禁煙客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "愛犬同伴で宿泊する場合はどうしたらいいですか？",
            "answer": "愛犬同伴をご希望の場合は事前相談が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場では何を使用しますか？",
            "answer": "屋外バーベキュー場は炭とグリルを使用し、室内バーベキュー場は電気グリルを使用します。"
        },
        {
            "question": "客室内での注意事項はありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "利用施設や料金について教えてください。",
            "answer": "利用施設はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営について教えてください。",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 426
    }
}